走遍大地之賽普路斯，馬爾他

賽普路斯係土耳其南方下一個小島。今次去咗三個地方DAY1－2 LANACA DAY3－4 LIMASSOL DAY5－6NICOSIA。 呢個國家自土耳其1974入侵後分為兩部分，北方為土裔人聚居， 南方為希臘人聚居， 雙方都唔妥大家。 到依家重會見到聯合國維和部隊啲車周街碌 唔講咁多，UP圖先

未去過，支持樓主!!!!

點解UP唔到圖

有冇巴絲幫幫手，剛剛REG個ACCT，唔係太識用

你用app定電腦?

我以家用緊電腦， 但點解個界面咁似APP嘅？

lm
啱啱嚟到lihkg？

留名等睇馬爾他